幾時先可以全民黑衫出街

最低成本既無聲抗議
同埋比大家知道 我地既力量係冇減低過

有藍絲父母可以帶件出街換

返工既手足 如果著到都著
著唔到 都帶定件 可能放工換

利申 日日著 日日個袋都會放一兩件

915呀 又冇人講

如果藍絲係車廂見到全黑衫 仲可以吠

不過唔著黑衫 唔代表係藍絲 各位謹記

日日著
最好笑係公司有個藍絲都成日著，然後成日係度黑衣暴徒黑衣暴徒咁吠

日日著黑衫

不嬲都淨係著黑

日日都著住返工

咁岩嘅，小弟真係一放工就換黑杉